\section{Anwendungsfälle}
\label{sec:anwendungsfaelle}
Die funktionalen Anforderungen lassen sich auf die Kommunikation zwischen den
drei Komponenten des \PACKAGINGTOOLKIT aufteilen. Zusätzlich lassen sich einige
nicht-funktionale Anforderungen definieren.

\input{Chapters/analyse/usecases/usecasesClient}
\input{Chapters/analyse/usecases/usecasesServer}
\input{Chapters/analyse/usecases/usecasesMediator}
\input{Chapters/analyse/usecases/nichtfunktionaleAnforderungen}